# NewStar - подготовка backpack/crud

Требования:

1. Фреймворк - Laravel 5.6
1. Докер-окружение на основе [Laradock](http://laradock.io/introduction/)

## Для разворачивания проекта необходимо:
1. Создать файл окружения `cp .env.example .env`
1. _опционально_ Поменять в файле окружения хост сайта в переменной APP_URL
1. Перейти в каталог с докером `cd laradock-newstar`, создать файл окружения `cp env-example .env`
1. Запустить окружение `./up.sh` (остановка окружения `./stop.sh`)
1. Перейти в контейнер workspace `./workspace.sh`
1. Установить зависимости `composer install`
1. Сгенерировать ключ приложения `php artisan key:generate`
1. Выполнить миграции `php artisan migrate`
1. Заполнить БД начальными значениями `php artisan db:seed`

Зарегистрироваться, используя форму авторизации /admin/register и выполнить вход /admin/login.
В левом меню воспользоваться ссылкой на вкладку "Список скидок"